{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 더포레스트애월 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは13:00です。 お知らせとして、2人以上の予約時に追加人数がいる場合は事前に連絡を取り、追加費用が発生することがあるとご案内します。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできないそうです。 ペット同伴の予約は、特定ペンション以外は拒否されることもあり、払い戻しもできないそうです。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されるそうです。 入室と退室時間を遵守してほしいという案内があり、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができるそうです。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能だそうです。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約できるそうです。 入室利用案内では、予約特典であるメゾネットタイプの一軒家の客室とバーベキュー場を利用するには、予約と同時にバーベキューの予約申し込みを電話やメールで行う必要があるそうです。 ペットは収容可能匹数が1匹で、1匹以上の場合は事前協議が必要であり、利用料金も犬の大きさによって異なります。 毀損時に弁償要求があり、カーペットは片側に片付けるエチケットが必要だそうです。 ペンションの涯月屋外昼の全景と屋外夜の全景も確認できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "2人以上の予約時に追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "事前に連絡を取り、追加費用が発生することがあるとご案内します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の予約は可能ですか？",
            "answer": "特定ペンション以外は拒否されることもあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式や個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約で重複が生じた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家の客室とバーベキュー場を利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約と同時にバーベキューの予約申し込みを電話やメールで行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの収容は可能ですか？",
            "answer": "収容可能匹数は1匹で、1匹以上の場合は事前協議が必要であり、利用料金も犬の大きさによって異なります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に何か備え付け物を壊した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "弁償要求があり、カーペットは片側に片付けるエチケットが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの外観を見ることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションの涯月屋外昼の全景と屋外夜の全景を確認することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 652
    }
}